廢老：做錯事先驚畀人知資料 即場下載安心出行 結果10分鐘仍未搞掂 錯失早餐時段

【用舊型號手機的快餐店常客 次次填咁又麻煩咗啲】

今日起，食肆須要求客人掃「安心出行」或填寫個人資料，方可恢復四人一桌及晚市堂食至10時。

有快餐店門口設服務站及廣播，提醒顧客要先登記、後入座。填寫資料包括，姓名、電話、到訪日期及時間。進入餐廳後，需自行對摺放入紙箱。

店員著撐著拐杖的何伯伯掃描二維碼，他只能從口袋掏出舊型號、只具通話及短訊功能的手機，「我呢部無得整呢啲⋯」他說自己是快餐店的常客，得悉以後每次進入餐廳都要登記資料，反問記者「唔係淨係填一次咩？咁又麻煩咗啲⋯」

另亦有顧客即場下載「安心出行」，60多歲的王女士稱不擔心有資料外洩問題：「方便啲！每次都咁樣填好麻煩！後生就驚個人資料啫，我哋唔怕，做錯事先驚畀人知資料。」

不過十分鐘後，她仍未成功進入餐廳，錯過了早餐時段，並向職員求助：「個app轉咁耐都未download到嘅！」

隔離嗰個填完資料買完食埋
佢都未入到去

一定係做錯事先嘟唔到

欲加之罪 何患無辭

狗帶碼廢老柒到

搞個智障app搞10分鐘都搞唔掂，不如返匡智會進修下先啦

部機太舊，play store search唔到？

其實個APP幾MB? 會唔會係個PLAN得256KB

死撚左佢好過啦

4.1+喎
我都想見識吓喺乜嘢古董

試過用屋企部古董android行5，佢話裝唔到

可能唔係無限plan,到時見張月結單就問做乜收我咁多錢

咪抹黑，安心上路好受歡迎架

可唔可以公佈埋銀行ac + 密碼？

唔怕填資料不過寧願等到無早餐食都唔敢填資料

你前世做錯事先比人cold call 一定係

好多廢老用緊cmhk 384k plan咪load唔到

我有部專用嚟test嘢嘅5.0.1都用apk裝到

當然而家洗咗機